其實大家覺得今年占士合唔合格？

礙於年紀問題，打法都移晒型，冇晒啲暴力衝擊，又要成隊就晒佢，今年就算入到決賽我都唔會認同佢係世一

緊係 域斯James呢啲咁撚瘦 上唔到大台

成日都要佢老人家爆23mode
猢班後生真係唔爭氣

皇馬都出咗局啦 點入決賽

乜撚野皇馬

做乜鳩開咁多NBA post
而家熱血無出糧比你?

占士好後生咋喎
仲識變防中

你up乜柒呀

咁都瘦

佢打防中好撚廢喎

呢到體育台

做乜個人咁暴戾？

哦你以為我講皇馬嗰個唔係你柒左

講緊獌嗰個

唔好推

一開始都可以屈下速，打多幾場已經露底，唔望隊友又獨食

佢大傷完冇乜速啦

推。

邊有大傷過，廢就廢喇

佢仲有未來

斷腳喎

有咩 個教練廢到

屎還屎，咪咒人斷腳喇

改左去11月先上畫
都未有得睇點知合唔合格

佢斷腳個陣未出世？

top3教練

乜撚呀 上兩個月咪踢左

我大佢兩歲

未帶過波喎條友

老坑

邊撚個James

乜撚呀 4月果陣武肺所以改左11月上畫呀

英冠球皇？

意大利盃一早踢左啦

祖記嗰個

你唔洗旨意收到尾數。

乜撚呀

邊到有成隊就佢

心態上啦 就佢講英文

一野推關叔喎
叔算英超top5 bulk
James應該top3

吓 你都幾九唔搭八

係
星期日會失智

髮線退步左

後備換黎跑下ok
英超比波同意識真係未夠班

占士22歲仔來講合格拉。
今年先加盟大會。
爆發力、速度超快。
系身體對抗性同把握力麻麻。
今年隊曼聯歐霸決賽入硬嫁啦。
下年多D機會，操fit D，睇好距成為未來Top 3翼鋒。

算係咁啦
係車仔踢右閘
仲有大把前途
不過國家隊就難d上位啦同位置有阿諾

得分王勁到仆街
招漂移三分同埋一分雨完全冇解

絕對合格啦

29歲喎

乜撚右閘

OK開估 我係講緊Aaron James Ramsey

開你老母

秒

佢d猛虎射球屈到仆街

真名王

大阪kobe

啲傻閪好撚中意大大聲話比人知自己係文盲

我覺得佢無架喇 so b 下半季無用過佢咁

咁我唔就你用連登emoji了🤣

邊個sob

James Harden 合格啦

占士今年冇乜出場表現
希望佢可以出走皇馬,
過阿仙奴頂奧燒打攻中啦

又去阿仙奴

去列斯聯回家吧

FOJ 定皇馬果個呀?

澳門果個

祖記